朗城滙B組買家於10時起報到，現場約有300人排隊輪候。

朗城滙B組買家於10時起報到，現場約有300人排隊輪候。

【09:01】朗城滙首批504伙開售 準買家陸續到場
華懋集團旗下元朗朗城滙周五(26日)開售首批504伙，現場所見，有數十名準買家及地產代理陸續到達。

據銷售安排，A組大手買家率先於上午9時起報到，買家可認購指定1至3個單位，而限購1伙的B組買家將於早上10時起報到。

今日銷售的單位分布於1至3號價單，佔全盤7成，折實售價由480.93萬至1,348.78萬港元，呎價13,389至18,846元。首張價單平均呎價18,626元，折實平均呎價15,832元。

該盤於周三截票，發展商指共錄近3,000張入票，超額認購近5倍。

3000 票
斷鳩估 最後賣300伙 = 最多60%

今晚睇結果

好心推遲一日賣啦 星期5 D掹車邊籌都唔去多

呢個時候市價買樓花 證明大把有錢人
應該賣到400伙

跟我叫一次，剛需剛需剛需

各位淡友手足唔好咁老定 鐵路盤好難賣得差

喂 ching 你唔好亂講wo

好友手足話 賣50%都唔算差架wo

同意

不過事實係貴左少少
如果平一成一定9沖晒

自住驚閪

有買貴無買錯

3,000張入票點會賣唔晒呀, 一定一Q賣晒, 下批加10%加推啦!

超6倍其實真係唔多

你傻架, 果度夏天臭成咁都有3000張入票已經證明咗冇可能賣唔晒啦!

都唔係貴少少咁簡單喇 均價16k 個盤唯一優點係近mtr
治安環境都唔理想 見到個發展商就唔開胃 平一成都滯唔過

港鐵新盤元朗朗城滙（朗城滙第2期）今日進行首輪504伙。華懋集團銷售部總監吳崇武會見傳媒時透露，A組售逾20伙，錄兩組買家大手購入2伙3房，涉資最高近2500萬元，另B組一般買家錄得約360枱準買家到場，預期今日504伙可售出七至八成單位。

聽講又有好多連登好友放工去執返幾間

買嚟襯衫都抵啦, 屌!

集氣 剛需

7至8成合理

柒頭屈機男其實一直用緊第二個acc mon post
我估係 15K月薪 (順豐)

咁撚平，掃幾間望米埔親親大自然

華懋旗下元朗朗城滙今日首輪開售504伙。市場消息稱，朗城滙A組共售出23伙，B組正揀樓中，市場稱暫沽逾60伙，合計共沽逾80。

估計收工後會全數沽清

......

20%都未賣到喎
抵啦
多謝你開咁高價
繼續幫手吹淡風

又話場面熱鬧....80伙

【14:49】現場消息稱，全日尾籌為368號，暫已售138伙，但現場已不多客，只餘下約20枱客在場，全日成交料140至150宗左右。

又話有信心8成以上

好正路

放工就多人架啦, 一定賣得晒, 如果賣唔晒好友死全家ok

等我仲真心估賣到7成
點知4成都冇

七百幾伙...點搞

地方雖然係大西北, 不過都叫地鐵隔離, 點會賣得差架, 一定係今日星期五holiday mood同未放工啫!

今朝個設計師係咪應該撻訂，慳返D稅

華懋集團銷售部總監吳崇武表示，項目明日將首輪推售504伙，佔項目總數7成，而尚餘3成單位，加推時有約5%加價空間。項目昨晚截收意向登記，收近3,000票，超額認購近5倍。

仲有百五個痴線佬

硬好話 而家唔買 因間好似煥然一居咁就後悔呀

嘩300 都無！？

錯撚晒tim...

加夠2成啦 龍市中...700跌到仆街 投資者轉投樓市

見到德福500萬比你都唔買啦

港鐵新盤元朗朗城滙（朗城滙第2期）今日進行首輪504伙，截至下午4時，A、B組已完成揀樓。現場消耗板顯示，項目已售出205伙，佔可售單位的40.7%，當中2座B室、2座H室及3座J室之可供銷售單位均無人認購

收左市，明天一定賣得哂既

有幾多個係自己友扮客

放工lu, 睇下今日個地鐵上蓋新盤有幾多剛需先

睇下最後撻幾單咪知

3000票